baby kingdom師奶竟然請求解放軍出動

what the hell

On9

Yes

Bkc9 真。焦土派

we connect

就今晚戒嚴啦
攬炒

C9都有焦土派 JM你好野

連登仔日日都叫老解黎啦。。終於connect到媽媽

屌你老味，成班c9冇腦架，有黃絲出聲就圍屌人，淨係識話我地搞事，又唔撚用個腦諗下究竟個源頭喺邊個攪出黎，on99

連登愛國愛黨
對於BK jm既言論
恥與為伍

勇武kingdom 真焦土

1) [突發] 長江中心7pm 落閘

2)港島兄弟小心，清場有古怪4點半左右寫字樓管理處叫人離開，問左附近朋友幾到都係相同情況利申：永安，無限極，中遠，西港城，信德一帶

3)港島區巴士就黎全部停航
今晚可能有野發生
利申：非前線員工

4)差佬叫狗鐵將天水圍站停電，方便拉人！
有冇人做mtr可以fc？

利申：朋友係mtr做機電

5)岩岩係薄扶林道近港大站C出口，有8架警車全速經薄扶林道往瑪麗醫院方向駛去

最弊成個baby kingdom 都偏藍，點樣先可以開民智

中計黨

Condom焦土派！
使唔使同佢老公講聲NTR

屌你老味

嚟囉

出左又會點?

我公司有幾個師奶日日都話幾時出解放軍

焦土

老公層樓負資產，每年暑期出去旅遊冇免簽證，一街都係城管打人，冇 facebook 喎

神早del左個app

蠢撚過閪

Bk jm好波

中計

去搞集會要求出兵囉
想幫蔡英文助選就要幫到底

真正港豬

仲惡撚過政府....真愛港蕉土派

玉石俱焚，
誰怕誰

叫佢去求

班阿嬸有撚腦咩
出左解放軍睇佢地層負資產點撚搞，假如佢地老公買到樓

【心戰】要向警察灌輸 他們撐不住了 不要再去執行職務 向高層要求解放軍出動平亂

難得baby kingdom同連登connect, 焦土願望一致，中共不要辜負香港人期望，讓共和國的旗下有烈士們血染的風采！

bk焦土派

求老解

開accoubt留言唔難

bk 班師奶不嬲當老解神咁拜。
已經唔係第一日。
老解落黎係咪第一個炸佢屋企？

呢班深藍C9同佢地講， 曬鳩氣

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

係，師奶無腦，焦土只係手段，從來都唔係想要嘅結果。

老解來之時，呢班淫婦一定撐比被老解屌

比介鹽更勁，真焦土

On9 冇藥醫

呢班傻弱師奶

根本唔知自己講咩

都話bk係真焦土派，連登邊係大台

Babykingdom d 0.5係好撚多

攬炒

真係on9 出左反而增加更多問題

出嚟喇 快啲

個"師奶"真係傻西老母雞
出老解?
上面d官呀.大粒軍頭分分鐘個個都有樓有投資係香港

出左老解,佢地d投資會點樣?

唔
出
正
契
弟

食催淚彈就得架啦

我地唔係都想解放軍出黎既咩？做乜唔支持佢？

真係出左解放軍，你米都買唔到
D 師奶真係無撚腦，只識俾人屌

仲擔心緊自己去旅行添！ 我都係一個c9，但我真係為佢地感到好可悲

係快

真焦土

我地都係

係就快
等左正義之師救港好耐

冇腦

c9 諗野夠簡單直接

bk 真焦土派ching真係好多

嚴厲譴責baby kingdom試圖破壞一國兩制嘅穩定 影響香港經濟發展

一嚟班友本身蠢開有條路
二嚟香港大部分論壇個會員機制太易畀五毛進駐, 班友無腦就成日畀人帶風向

連登已經算係唯一淨土
但如果唔係用戶夠多都好易畀班五毛狗帶到風向
前排係凌晨, 依家日頭都開始有了

BK焦土派

好撚on9
淨識吃喝玩樂既白痴
做佢地d仔女真係慘

老解入城 我帶路

香港唔係有班世界上最高質後生仔
林鄭政府咁多濕鳩玩法都畀人發覺哂
又願意放棄前途, 無懼極權武裝鎮壓出嚟守護家園
香港呢幾年就玩撚完

Sd d 解放軍運奶粉既圖去bk 睇下邊個搶曬佢地啲奶粉

戒鹽戒鹽

身邊親戚都係咁講

大把無牌警察輪流替換
你估佢地真係香港人咩

叫老解幫你摺被呀？

我支持，樓價即跌9成

你話事？請都唔出呀，當年候賽恩就係隊咗草一時衝動打科威特……

果班on9 婆藍到仆街
個個都無無腦廢柴

真・焦土派

戒嚴啦，唔好煩

連登仔得把口

BK先係真。焦土派

到時真係出老解唔好諗住搶BK光環呀

大家都係想睇解放軍 同路人黎

藍絲老母都係咁講我同佢講：政府夠膽出咪出，你又唔敢

來吧！

Bk行得好前

你第1日知佢地無腦?

地方媽媽受不了

轉載（已fact check）：
家中親政府媽媽終於轉軚，佢話又一次證明唔理市民生死，話就話係暴動，但特區政府同港英政府嘅做法差天共地，人地67暴動時果斷戒嚴，噉普通市民咪閂埋門，你啲警察出面掟乜掟物都唔關我事囉，依家特區政府又唔戒嚴，仲走去居民地方到亂掟催淚彈，根本就漠視市民嘅安全。上次打風又唔宣布停工，根本個特區政府都亂嚟嘅。依家連藍絲都知林鄭點心理變態法啦，推晒全香港人出嚟死

擺明老公做狗

baby kingdom

真正焦土派

bk真係走在最前

叫佢收皮歸國啦屌

佢係咪住沙田黃大仙宿舍

有冇腦架？共產黨做野使你教